# README #

#Poligon se koristi
tako da se lijevim klikom oznace tocke bilo gdje na windows formi.
Te se desnim klikom prekida niz i spajaju se tocke u jedan poligon.
Maksmialni broj tocaka je 20, prekoracenje izbacuje iznimku.